有冇人覺得曾樂彤首永生花好好聽

如果可以換第二個人唱就好